
                      Buena. Con mucho suspense durante toda la película. Los escenarios donde se grabó insuperables. Totalmente recomendable, mejor en su VO en gallego. No entiendo tanto comentario negativo.
        
            